# EXAM task
Экзаменационный проект - читательский дневник.
# Функционал:
- добавление и редактирование книг/категорий
# Для запуска проекта использовать команды:
- 'python -m venv venv' - создание виртуального окружения
- 'source venv/bin/activate' - вход в виртуальное окружение
- 'pip install -r requirements.txt' - установка зависимостей
- 'python manage.py runserver' - запуск приложения